[即時討論區]. 富咸對曼聯

8:30開波，大家對場波有咩睇法歡迎留言

咁都射上天

買左波膽1:2。。